俾法拉利追撞尾 本來想落車屌佢 但...

網易》報導，這輛紅色法拉利先是追撞了一輛白色本田轎車，由於速度過快，導致本田車又往前追撞了另一輛車，造成連環追撞。而且本田車在法拉利的追撞下，後車箱整個變形，這原本讓本田的車主相當不爽，且法拉利車主遲遲不肯下車。直到警方獲報來現場處理，法拉利車主才下車，但她一下車，讓人眼睛為之一亮，現場的人皆紛紛認為她是「爆乳正妹」。而這位爆乳正妹在事發當時腳踩高跟鞋，可能是讓她無法順利控制剎車的原因。
據悉原本本田車主非常生氣，但在看到法拉利的正妹車主後，連重話都不好意思說。女車主也覺得不好意思，留了聯繫方式。另外報導指出，女車主駕駛的法拉利應是2015款California，售價約新台幣2500萬元，最高車速可達316km/h，最大馬力560匹。

唔想屌係咩諗法?

女車主也覺得不好意思，留了聯繫方式。

唔想屌，因為想屌

雞

台灣好多偽娘可能有j都唔定

其實個樣好醜

咁有錢都要著到成隻雞咁，定係原本就係雞搭上有錢佬。

後者

屌唔係得個講字，要做

男人黎

醜人多百怪